我收規華今晚用性命保證！車路士上盤必開岀！

唔中乜都得！

又燈
冠軍都拎撚埋啦
鬼會同你認真踢咩

堅

賭乜都得

等睇收嗲華又走數

今晚會出青訓

收嗲華hi

今晚3點準時睇波 唔中點都得

幾時死

你個仆街等我攞你命！！！

可以死未

又收嗲？

有冇第二擊

你好